[全能連登仔]我想揾返麥嘉緯一條片

條片內容係：
一開波喺政府總部，麥嘉緯叫班人企喺一個細圈，但冇人願意

之後佢叫班人企入一個大圈，個個都制

之後個圈慢慢收細，收到企都企唔到，但班人依然繼續企

應該好多人睇過，但揾唔返條片
全能連登仔幫幫手

幾年前視點31
有睇過

香港人

樓上巴打們唔該曬